1. Бизнес-модель СПП
====================

1. Термины
----------


2. Концептуальное описание
--------------------------


3. Принципы. Правила
--------------------

Принципы СПП
~~~~~~~~~~~~

1. Этика
::::::::

- СНАЧАЛА ОТНОШЕНИЯ — ПОТОМ ДЕНЬГИ
    ДОВЕРИТЕЛЬНЫЕ ОТНОШЕНИЯ УВЕЛИЧИВАЮТ ПРИБЫЛЬ
- УМЕНИЕ ДЕЛИТЬСЯ — СВЯЗЯМИ, ОПЫТОМ, КОМИССИОННЫМИ
    ОБЪЕДИНЯЙТЕ ВОЗМОЖНОСТИ ДЛЯ НАИЛУЧШИХ РЕЗУЛЬТАТОВ
- УВАЖЕНИЕ К КЛИЕНТАМ И ПАРТНЕРАМ.
    УВАЖЕНИЕ ИНТЕРЕСОВ КЛИЕНТОВ И ПАРТНЕРОВ

2. Бизнес
:::::::::

- ПРЕИМУЩЕСТВЕННАЯ РАБОТА НА ВЛАДЕЛЬЦА ТОВАРА
    КОМИССИЮ ПЛАТИТ ТОТ, КТО ЗАКАЗЫВАЕТ УСЛУГУ
- ПРИВЛЕЧЕНИЕ К ПРОДАЖЕ ПАРТНЕРОВ С ДЕЛЕНИЕМ КОМИССИОННЫХ
    УВЕЛИЧИВАЕТ КОЛИЧЕСТВО СДЕЛОК
- ПРИМЕНЕНИЕ СОВРЕМЕННЫХ ТЕХНОЛОГИЙ,
    ЗАТОЧЕННЫХ СПЕЦИАЛЬНО ПОД СИСТЕМУ ПАРТНЕРСКИХ ПРОДАЖ

Правила
~~~~~~~



4. Канва бизнес-модели
----------------------

Канва бизнес-модели — понятие и создатели
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Канва-бизнес модели Остервальда и Пинье — один из инструментов стратегического управления для предпринимателей,
который позволяет сделать описание проекта. Автором и создателем канвы бизнес-модели являются
Александр Остервальдер и Ив Пинье.

|kanva_image|

.. |kanva_image| raw:: html

   <img src="https://dl.dropboxusercontent.com/u/989469/kanva.jpg" width="1000"/>


Бизнес-модель СПП
~~~~~~~~~~~~~~~~~

Бизнес-модель СПП в классическом описании.

|bm_spp_image|

.. |bm_spp_image| raw:: html

   <img src="https://dl.dropboxusercontent.com/u/989469/бизнес-модель%2019.09.png" width="1000"/>



5. Материалы (печатные и видео) по бизнес-модели СПП
----------------------------------------------------

- |what_is_spp|

.. |what_is_spp| raw:: html

    <a href="http://ivan.estcrimea.com/press/61322/" target="_blank">Что такое СПП. Что такое СПП коротко. Принципы СПП</a>

- |spp_instr|

.. |spp_instr| raw:: html

    <a href="http://spp-ukraina.est.ua/press/62001" target="_blank">СПП — инструкция для начинающих</a>

- |about_bm_spp|

.. |about_bm_spp| raw:: html

    <a href="http://ivan.estcrimea.com/press/167909/" target="_blank">Статья о бизнес-модели СПП</a>

- Практика внедрения принципов СПП на примере АН "Департамент недвижимости". Книга СПП. Бизнес-модель СПП. Видео с РиэлтФеста-2016. Лучшее выступление Ивана Змейчука — понятное и интересное. Видео о Бизнес-модели начинается с 19 минуты. (Этот доклад записан не весь, к сожалению, по тех. причинам).

|video_spp|

.. |video_spp| raw:: html

    <iframe width="640" height="360" src="https://www.youtube.com/embed/4Nmxa6gVwnU?rel=0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

- |six_prin_spp|

.. |six_prin_spp| raw:: html

    <a href="http://est.ua/press/170211" target="_blank">Шесть принципов СПП Правила. Региональные правила. Соответствие 6 принципам СПП. Принцип прецедентности. (Видео Иван Змейчук на III Конференции СПП. Секция "СПП - бизнес-модель. Главные принципы СПП" (Смотреть мин. 05:00))</a>

- Случайный секс и СПП:))) В видео говорится о том, в чем разница между СПП и просто Партнерскими продажами.

|video_sex_spp|

.. |video_sex_spp| raw:: html

    <iframe width="640" height="360" src="https://www.youtube.com/embed/pRy9Yk6Jq6k?rel=0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

- Презентация: БИЗНЕС-МОДЕЛЬ СПП КАК ОСНОВА ДЛЯ ПОСТРОЕНИЯ  ЭФФЕКТИВНОГО БИЗНЕСА

|pres_spp|

.. |pres_spp| raw:: html

    <iframe src="https://docs.google.com/presentation/d/e/2PACX-1vSNnR8U3Ize680EvauAr5yWPdnzhyAnXqGMIBnhsglTZbNSS4Ak0T0LAMRnlm6U8m1D0wOhKw7SCRgs/embed?start=false&loop=false&delayms=3000" frameborder="0" width="640" height="499" allowfullscreen="true" mozallowfullscreen="true" webkitallowfullscreen="true"></iframe>